17/18 學年non jupas&副學士專區（63） 神說我會有Offer

眨下眼就63

繼續拜city eng studies n手飯 offer god
我知我有啲貪心 但我由2月開始都係拜緊呢科
幫frd拜埋ais同history 好想佢都有offer

個個都話7月係食n手飯嘅好時機 唔知真定假
但無輪點都好 咁多巴絲唔好灰心 就算失望不能絕望

冇記錯自己由20左右開始追post
到30幾40開ac起到求
求到琴日話我知應該冇我份
真係有啲灰

hku nursing

hku nursing offer god

city ling

Offer God請賜我n手飯

EdUHK

收到offer了
巴打們繼續加油

幫身邊既朋友拜下offer神

你係咪等緊AIS 開咗學都仲會再派架

其實追post同拜offergod都提升唔到GPA

bu offer god
cityu offer god

我真係會比心機讀 天父爸爸求求你

巴打心水清

鬼唔知咩 都係留個名 同埋non ju post最主要都係想睇同分享資訊架啦

我夠知冇用啦施主！有用就全部人都有得讀啦！
力就出盡哂，係唔夠啲人擦professor拎靚啲Gpa咁點
咪睇下有咩同自己報嗰科嘅資訊囉，睇黎都係比自己有心理準備姐

係
起碼知道派offer派到咩位 touchwood無offer都可以有兩手準備
希望所有付出過努力嘅巴絲都快啲收到offer

即刻畀狗咬
我出番去先

offer god

新post lm
Ielts god
Gpa god
Offer god

Ielts 希望可以有7 盡力就得

AIS SPA 同 GIS
邊科好
考慮緊

city im god

cityu im /marketing 8月仲派offer?
我frd cityu im 仲係waiting list, 有d人係pending decision

offer

Ais ppp

Ais cgpa 3.55 仲未有offer

有冇edu 報左 psycho既巴絲個status 轉左做submitted?

中午拜offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

收到hkcc電話話要補交transcript 報左hd sw 咁係咪都好大機會收？

我由9就開始追 都冇offer 半放棄狀態
最後希望係ais

今個星期淨係派咗比3.56？
印象中上星期好似派到57

good luck

聽日中午嘅城市論壇題目好似係討論最近林鄭提出嘅教育資助，無副學士份 。新教育局局長又話副學士有問題，要檢討。好似要推翻副學士。

大家點睇

Thanks Offer God again
希望未有offer既巴絲快啲收到offer

0.01派足一星期 咪派到8月都未到3.4

點解可以咁慢

巴打幾時in？

SPA

前幾日聽教授話我嗰科asso有人cgpa 3.4x收到AIS offer
但呢道仲係3.5x為主
我3.36個教授話今年高咗我呢個分應該要8月中先有

AIS啊

我三月in，但已知有人今日轉左status

二月先岩sorry

已有offer既話幾時會收到信 係唔係7月尾
求個安心想問下
另外祝福咁多位快d收到好消息

有冇巴打報左cu year1有offer？
聽lecturer講cu依家好少收year1
到而家都未有offer

咩科

你讀咩科？

CCCU 文科

睇你想要邊間U個名

Hku medic second chance

你叫我地呢啲3.2x 社科情何以堪
今年真係唔洗等ais

Hku nursing offer god

Poly offer god

琴日已經有巴打講左3.2x大機會冇offer
唔洗再等啦 疊埋心水搵工/讀其他啦
利申：同你一樣

多謝 Poly Offer God
各位要加油

咩科？

不過無記錯下年可以用返今年嘅cgpa報
gap yr好似收offer收得仲快

ppp offer god

AIS offer god

呢個時候city cs on waiting list仲有冇機
有冇人已經un左？
利申：on waiting list近排唔知幾時轉架

聽講有人un左

你知個嗰人係幾時in？ 都係二月？
想問吓有冇識人六月in完轉咗status

Cityu bamc batvb

Ais其實係咪淨係睇頭3sem派offer

你讀社科？

第一個po追到宜家都係咩都冇係頹既
但我真係好想有書讀
City tvb offer god

屌 我仲係selected for interview...

好彩我有教大GES offer

4 個sem

我未up返last一個sem比佢

絲打見你拜左好耐 你幾時in架
btw 我都等緊😊

佢係六月尾in，收到 email 叫佢upload transcript之後第二日有

我英教 6月in in完第二個星期up transcript 但係到宜家都無

求Cityu offer

我7/2啊 你呢？main round offer未出曬仲有希望嫁

Lm

我20／4 自問in得唔好 只求佢俾個機會小弟
一齊加油啦 希望做到同學

Late applications?!

你唔up 仲想人地睇你

我個fd都係用緊頭3個sem
派左Offer比佢先叫佢up返last一個sem

呢排成日見到有人問收到offer嘅頭三個sem嘅cgpa係幾多 好老實呢段時間收到offer嘅 除咗interview表現以外點都係睇你sem4 cgpa 點會睇sem3 cgpa

唔係啊 我係main round 最後一日先報
之後中間因為一些問題曾經cancel過我既application
到二月中先搞得掂

Poly 文科

唔會,咪又係跟GPA 排CUTOFF排EXCEL

知唔知cityu同bu translation派到邊
city仲係under review

文科呀

HKU offer god

City offer god
唔想過3但一個offer都冇

想問下cityu im既cut off係幾多

HKUBA

我都想知city派到邊
bu應該唔跟cgpa派

出咗幾多round就唔知

我都係

CU engine yr1 entry
快啲展示祢嘅神蹟

bu係唔跟,係跟INTERVIEW表現派

City Psy waiting list 左 都唔知開心定唔開心好

巴打有無知人最近收city eng
Btw city translation 收你你會讀city

3.54都有

cityu engine year1 entry

要加油啊！
唔好放棄但一定都要比個心理預備自己

呢個係3個sem既cgpa?

對

我未up last一個sem既gpa
會唔會有影響

HKU Linguistics已經派哂
chur咗咁多個sem無咁多嘅回報雖然有啲sad 不過都上咗岸感覺唔算好差
祝各位巴絲好運

因為我見前幾個po算早收到AIS offer嘅好多都係gap yr

我身邊冇人最近收到
想讀city多啲所以如果收到應該會揀city

city 6月中派左一次.....唔通已經係最後一次

有相關經驗會早D,可能人地果1年返左年full time有晒經驗

Upon graduation, students are well equipped for both public and private sectors to pursue careers in a variety of fields, including business, project-planning and management, public relations, politics, research and education, mass media, politics, social enterprises, as well as non-governmental and community organizations. 如果係計工作經驗，基本上份份工都得 不如我直接gap year

咁又唔好,始終浪費一年 不過有人GAP左2年都係唔收,好慘

等佢9月UN晒先啦

有interview定冇interview?
絲打你cgpa幾多？

city translation 收到offer個D係有interview. English 就無interview 就有offer
我3.35

希望我地等到N手飯啦 我就應該無機

絲打你
in過language studies Chinese/English major 既 可唔可以交換whatsapp 開whatsapp group 定期互通消息? 呢排少上連登

將你既電話號瑪傳比englishmajor0807@gmail.com

我會add你

in過教大 language studies Chinese/English major 既 可唔可以交換whatsapp 開whatsapp group 定期互通消息? 呢排少上連登.

唔該哂.

將你既電話號瑪傳比englishmajor0807@gmail.com

我會add你

定期互通 睇下有無offer 果d

繼續拜city offer god

無E個必要，佢宜加唔比我，我都唔會讀，收 3.0x IELTS 6.5都唔比我offer，咪比我添呀，實秒ject 佢

我屌你老母個老母 ppp gis ais im

city offer god
stephen比個offer我啦

無E個必要 好慘

想問下本身讀恆管嘅，之後用番上年asso gpa再報non ju，而家accept咗ied offer，有無話幾時要退學 好驚搞唔切手續

巴打好嬲 ..
唉 我都覺non ju真係好難捉摸..

或者佢interview做得好好guar 我都唔知有咩好講

仲未收到city reg day email嘅揮揮手

一個interview就可以抹殺曬其他野架咩，成個group discussion每人講得1分鐘，佢究竟可以睇到D乜

樣

可能佢好彩guar 我一直都以為要7分先讀得英文系 所以我見到都有d odd 同埋教院哩個course好似唔係淨係讀英文

咪就係..
朗讀普通話文章 + 30秒自我介紹+ 大約好似2分鐘 用英文回答問題..

咁就可以抹殺哂? 6.5 同7.0 都大分別嫁..
不過你記唔記得拎3.0X GPA 果個人既果間 gpa上限 係4 定4.3 ?
而你果間gpa上限係4定4.3 ?

要真係好仔細睇英文能力, 起瑪個discussion都要每人講野講到10分鐘啦. 咁就相對仔細睇到真正實力

4.3

想問下紅磚有無Reg day俾nonjupas
俾我報下ocamp 都好 補償番我asso無玩過嘅日子

8月中 想玩Ocamp記得交$220

點解要交220蚊嘅
同埋點先知道係邊日

Bu fj offer god
星期一派個offer俾我開心下啦好嗎

Btw 有無巴絲知bu咩情況

Ocamp由SU屬會舉辦 參加條件係成為SU會員
邊日呢個問題可能8月先知

放榜後

感激

有咩所謂
到時開學再搞都得啦

accept左offer咪即quit恆大囉

夜晚拜offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

Offer god
Gpa god
Ielts god
7

講真你唔課金（交學費）比恆大
佢都唔會當你係佢學生啦

Asso Year1

DSE 中文2左 諗住報GCE補返個3返黎 但係聽講係咪local唔可以咁樣用外國試補返個3仔返黎？

同埋如果本身英文有3嘅加埋IELTS有7嘅話但中文2左 佢會唔會仲咁睇重中文？

Poly offer god
EIE offer god

如果yr2升上去應該唔洗full cert
淨係睇gpa同interview唔會理dse成績

3.55係4sem啊

3個sem 3.48 咁咪有排等

polyu 學生會費一定要依家交？ 唔去o camp

Commu Journal個啲科係咪冇interview過都唔洗諗offer ？

上年hkcc3.28 8月中收city im offer

但如果佢唔係指定日期quit恆大 ,
就算佢唔交學費 唔讀, 恆大會唔會照當左呢筆係債, 就算Quit U都一定要還呢筆債?

最好而家填埋張withdrawal of study既form交俾registry啦 咁就唔洗煩

訓醒又拜下bu fj offer god

我都未，巴打咩科？

Hkcc business 定cccu financial service

City tvb offer god

幫女朋友拜offer god

東華nursing senior year offer god
ou nursing offer god

7月

me?

繼續拜bu fj offer god
有無巴絲知bu會派到幾時

幫靚女女朋友拜offer god
Cityu Im offer god
Bu econ offer god
Polyu itc offer god
Wish everyone get offer

應該唔關咩科事 封email係arro出

CityU offer god 求你比個機會我啊

我個fd都係 thx解答

cbs 呀？

不過up埋最後一個sem又唔係有幾難 點解唔up埋呢

你仲有冇其他offer？

本身都以為Year2入學淨係睇GPA
但係近排又聽人講想入CU HKU
就一定要3322 咁就想考個GCE or IGCSE
但係如果本地local學生考IGCSE報non jupas唔係唔認受咩?

中文除左你讀d著重中文既科之外 唔洗啦 英文有就得

Offer God

EdUHK

就算個科既department唔睇你dse分數決定收你
但你要入學既話就要符合返間大學既最低收生要求 而呢樣野係大學admission要求
所以冇3322既話就算人地比左conditional offer你但你都係要考返其他試去補返dse成績 e.g. Ielts/igcse
好多大學都係咁 interview 個陣個面試官係咁同我地講：就算我想收你 你冇考返既話大學入學處都唔比我收你

如果我dse數學唔合格呢 申利 全部都係報英文系

個時佢淨係同我講中英文咋 數學真係唔知
你不如打去問

數學唔洗理嫁,剩係要語言能力就得,
中英都要有3, 中文冇3,CU唔會收,UST就唔洗理中文,
其他會用黎參考下,有33,好過32,機會會高D
而外國果個中文exam係可以取代DSE既

Bu fj offer god
求你俾我offer我

拜下ais先
唔想3.3x都冇書讀

你恆管會係marketing/management ?

唉 真係寧願poly unsuccessful 唔好比假希望我

巴打你最後入咗咩？

繼續無限拜bu fj offer god
希望在明天啊各位巴絲打

Hku a&f 係咪連n手飯都派埋

邊有人會reject HKU A&F offer㗎

ppp ais gis im屌你老母

hku nursing senior intake come to find me la

Bu fj offer god

即係唔玩ocamp可以唔洗交? 咁soc呢 關唔關事?

有無人in左Language studies English major 等緊offer 歡迎將你既電話號瑪 email到: englishmajor0807@gmail.com

我地開左個whatsapp群等offer, 個群係for 呢科

教大

Ba btw有朋友今日先收到

唔做會員係唔可以入任何SOC既

求poly acct offer

Bu fj offer god please
今個星期派俾我啦

有無巴絲入左poly
身邊無朋友poly
驚遲d Reg day自己一個on99

其實係咪無得去reg day就可以收皮架啦

cityu offer god

身邊好多同學/fd入poly
得我冇poly offer

city offer god
stephen派個offer比我啦

Applied soci ais offer god

所謂REG DAY只係去拎文件比佢對一對,等一陣拎學生證比你,過程15分鐘都唔洗

拜左好耐poly offer 到終於都有 發現原來都唔係咁想要呢個offer..
因為搞到我諗唔倒讀cu定poly好

佢指報Ocamp果個Oday呀

Sor Oday

我一直都on99咁講錯

Oday其實都係差唔多15分鐘
想出Pool就報中O
想搵groupmate就玩細O
想屌Hall雞就玩Hall O再上Hall 莊
私人推介：勵志

屌過？

咩科？AP仲字收到

自膠 但AP真係未收到，仲有無巴打未收到？

讀cu啦緊係，btw係咩科既offer

Poly eie vs cu IE
Cu要讀多年 所以打算讀poly

希望聽日訓醒收到city 又過一星期

又星期一喇
AIS又係我

ppp n手飯到底仲有無希望

請問係Sem 4後，係唔係仲有D Offer未派架？

深夜拜offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

+1

我岩岩上星期四畀佢UN 左

cgpa 3.46

same
status話爆哂位

冇去reg day係咪當reject offer

oh

終於收到poly nursing offer
媽呀我有書讀啦

im

打去linguistics department問
佢地話之前interview左一批 Under review要再等一等
Linguistics有interview

CityU

今年有

下~我仲以為呢科已經派完~XD
不過我得3.3 應該都冇咩機會 =.=

要好好痛哭一場

聽講冇n手飯. 佢寧願唔派

即係有位都唔派? @@

又3.57 同上個禮拜一樣

有都唔派畀你啦表情撚 返5p啦

屌你老母 有都唔派比你啦

有冇人有crim n手飯既消息

應該3 因為上幾次都係54 55 56

我都收到喇 媽呀 好滾動呀

多謝offer god
祝其他巴打陸續收到offer 加油 頂住

你過住啦~唔關你事

點解可以派得咁慢
5幾都要讀ais
仲要得80個位？

你滾蛋啦~派唔派俾我都唔關你事啦

係lor, 今年真係高左咁多?

下年會唔會CGPA3.4都冇City文科讀

4幾都仲有機
39以下我諗都係搵定工或者gap year啦

City ppp year 1 entry
Cu gpa year 1 entry

我都想知

最後機會啦

3.3幾都冇書讀 唉

PPP 有冇消息

都未到最後 唔好打定輸數啦

Bu fj offer god
求你派個offer俾我

而家啲垃圾5p真係惡 屌你老母你第一日上高/連登?

5p冇offer係抵死

又一日無 唉

Edu offer god 雖然已經打定輸數

想問下有冇人知poly電話咩字頭？

27或者34

其實3.5x收到ais既巴絲仲有冇其他offer

有無POLY ITC消息啊

Source?
佢senior places得20渣A&F同E&F夾埋 就算有機會都唔大

EdU language studies

咁玩撚完 以前冇讀bafs 冇底
份written test 感覺上做得唔好

有冇cu engine year 2既同學仔

Offer god
求Bu City offer是但比我啦 求n手飯
可憐下我好痛苦 我會好比心機讀架

city offer god again

Offer god
求你比個city offer我啦

收到offer喇 多謝offer god
但希望有其他offer

Congrats 絲打 cgpa?
利申 等緊hku nursing offer

收到咩offer?

係n手飯定咩黎嫁

每日一拜ais offer god

city enf 有冇n手飯

其實city 既civil and structural engineering係咪真係好差 見個個都話讀civil唔好揀city

3.45/4

city im god啊

CU CS senior year entry
啱啱去完ocamp

有無人知city 英文reg day幾時

City offer god

點會 我3.4 已經收到ais

幾時收架？gay year?

前幾日仲見巴打你求緊offer
想問下你係頭3個sem 3.4定4個sem?

你幾時收到sms同電話？今日？
我仲未有但佢話過會派比我

我想知佢係3.40定係以上

點解你地咁緊張

我前幾日就收到

GPA 低過3.45
唔係Gay Year

我sem 3 cgpa 3.34
sem 4 cgpa 3.42

幾時先有我份呀ais

我會放唔要既Offer 唔會Hold太耐

點解我仲未收到confirm letter ga

絲打你唔係放AIS 讀sociology 咩

我都係想讀ais多d
有ais放soci

明明星期四打黎話會出比我
但到而家都無聲氣
會唔會唔記得左我

係4個sem3.45？

我高過3.4都冇，唉

我都係低過3.45 仲未收到

睇科嫁,唔係話到果個GPA就真係收一堆果D人
PS: 其實都係跟Waiting list派

社科都冇份？

咁ais有冇話要asso讀咩科先大機會
我係under social science department但唔係讀social science

冇人知,不過睇返個OFFER表,HKCC好似收多D
PS: 收生PROF既preference係年年唔同,冇得預計,依樣就係non jupas冇得預計既原因

太多社科啦asso 同埋3.3,3.4真係一街都係,冇上連登/CD ROM收到OFFER唔講真係太常見

求英文系offer

都係唔好咁大希望

識人3.5x都係今朝先收到咋喎

等到就等 等唔到就

等下啦 ,成日有人問做咩今年收咁高
自己又唔追post,我都答左N咁多次,因為poly cut位,變相本身GPA較高果班冇offer,咁city就緊係收左先,咁佢地等極都冇poly,咪冇offer放囉

下
咁你果個fd有無轉status同出sms/email通知佢?

依家應該係打電話先confirm左再出EMAIL/SMS既 應該JA,7月多數都係咁既做法

拜拜poly EE offer god

我知道，但我明明星期四話要個offer
但佢到而家都未send sms過黎
我已經打過去問，佢話仲有其他同學processing
所以會一次過出

我好怕有人有ais話要左之後即刻就有sms，但我就無

佢話出比你,就應該有人reject左,過幾日應該有,冇就再打電話屌柒佢

n手飯是咪reg day之後會陸續派？

你意思係ais 80個位已經派晒出去，要等人reject先有offer喇？

一早派晒啦,7月-8月係等人reject/no show再派,唔係點叫N手飯月份

電話reject完status直接轉

bom 巴打們有消息未？

GG

應該仲派緊，等多d人要個offer先出msg

等到8月中都冇先打算下啦 好多人都係咁

btw,以前有人好似打過過去問自己係waiting list頭/中/尾,都好似答左 心急既人可以打過去問下

希望我係waiting list頭果幾名

點解要一次過出，咁樣方便d唔會晒時間?
如果打電話問完我，我話想要呢個offer之後就即日出sms email比我就好喇

其實佢會唔會update 佢個waiting list 例如一有人upload 個transcript上system

可能佢每次send msg 個system要搞好多野，所以一次入曬再禁個制就得，又或者一齊出平d,sms要收錢

會 但要睇佢幾耐check一次啦 所以先會有人收到OFFER先要UP SEM4,亦有人UP完就收到OFFER既例子出現

你仲係waiting list?

Bu fj offer god
求你俾我n手飯既offer我

AIS OFFER GOD
求下你比碗n手飯我

係 巴打你呢

我上星期轉左做pending decision

已經打定輸數，出年見

今日ou send email 問我接唔接受讀管理學year2 （本身報左year3) 咁係咪姐係會有offer?

講錯係上星期五

等到8月中 冇再算

im有幾多人係waiting list
幾時先輪到pending decision嘅人

坦白講pending decision基本上同reject冇乜分別...
巴打不如諗定其他出路

咪玩啦

Ais統一呢個星期出sms同email
實體信件預計下星期先收到

絕對可信

呢科水泡點會派哂

估唔到AIS都有打手

點解我未有

3個sem 3.36今個星期冇電話黎就可以早抖？

EdU lang studies
City ling

有好消息記得報喜

cityu ap
有其他offer的話會放~

你waiting list應該大機會過我啦
你記得報喜就真

你覺得會派到幾多

Cccu既巴打絲打 你地係咪交住official transcript(比錢買個張)去meet condition先？
因為poly話未有award 唔當係meet到offer住 驚冇書讀

我而家ugc asso year 1 升year 2, gpa 得3.2, 計埋summer sem 應該有3.24-3.32,
想問有冇機升ugc degree?

Offer God

Interview God

EdUHK

幫靚女女朋友拜offer god
Cityu Im offer god
Polyu itc offer god
Bu econ offer god
Wish everyone get offer

升返自己U都唔夠咩

4個sem 3.35 有冇機

Offer God

見到好似有小小機，想過檔hku/poly, 不過又唔夠學店高gpa

ppp ais gis 屌你老祖

唔係pending decision好D架咩？
我waiting list 左好耐

咁under review呢

pending decision= quota full

咩情況先會咁？派曬兼d人交曬留位費？

仲有under review??

我city都係under review 係咪收左皮？

我科ais都係under review

我ling ti 英文 同埋ais都係under review 係咪可以翻屋企？

想問下如果城大其中一科接受咗offer
其他報咗嘅城大科仲會唔會有機會出比我？
定直接當你收咗offer就唔再出？

每科既under review都有唔同意思
樓上位巴打bom仲係under review?
定係其他科？

有冇太空hd hotel man 入ust/hku bba既例子
Missy話hotel man都當商科咁。。。

每科都唔同gah？我次次打俾english department淨係叫我等 乜嘢都唔肯講

hku ba year3 有冇人收到confirm email?
已經成個月

好似獨立睇的，報2科可以2科都出

佢有無話你個application being consideration?

Ais...

你都收到啦 喊乜姐

Hku nursing offer god
Cgpa>3.6都冇offer😭😭心灰

cu offer god

Bu fj offer god
神啊 救救我吧

未有啊
無轉我status

岩啊 仲驚乜啫人地唔會漏左你架喎

係就好

如果打去問收唔收我，唔知佢會唔會答？
Send左兩次email去問都係俾d官方答覆我 真係唔想再日日等到天昏地暗

咁問法=等下啦

打唔打去個faculty問下催下幾時派offer好

你gpa幾多？

ASSO YR1? 冇都係正常既
如果YR2 相關科如health study之類都冇就真係你IN得柒/你有JER/你個樣

都係會答,搞緊嫁啦

臨訓前拜下ais offer god

半個月前打去問佢先答話就派到尾聲

我year2 啊😭 hku nursing interview咁重要？

其實唔係咁重要,都係睇樣,
我認真既,如果你個樣太串,太招積佢已經唔會收,
如果你太大隻,佢又唔鍾意
最緊要係你有JER,佢收有JER果D係會收個樣睇落nice d同埋乖D
另外仲有你SELF INTRO如果又係果D行野,如屋企人咩咩左呀,有病呀,見到D病人好慘呀想照顧呀,咁已經扣左好多分 你衰邊樣?

真心咩 hku wo.....

4個Sem 3.45
Btw 我係bu financial journalism

係喔.

in你果個都係人,所以係,non jupas係唔公平嫁

但係聽lecturer講試過有人八月中都收到offer

原來有條撚會入唔到U
但咩health studies 唔係頭幾多gpa實入到poly nursing咩

有J難入D嫁 你入到去就會發現non jup既nursing起碼8成都係女仔黎

臨訓拜下bu fj offer god
求求派碗n手碗俾我呢個乞兒仔食

護士姐姐

Offer god
求你比個city offer我

EdUHK
Interview God

深夜拜offer god
Poly City Edu

早上拜offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

又係新一日啦
依舊冇offer

朝早拜拜ais offer god

有冇人聽講過pending decision最後都有offer架
我唔想讀SF啊 好貴

cityu im god

Poly offer god
雖然offer派曬
希望有人放/唔去reg day

hkcc?

EdU City

求cityu offer

繼續求city u offer

Hkuspace

繼續拜bu fj offer god

冇報CU senior?

巴打點知

幫fd拜AIS

city ling ais

city ling 位又唔多而家唔知派到咩分位

請問有無cgpa>3.75仲係一個offer都無 ? 3月見到有巴打4.0都未有offer覺得自己再等下就會有，到依家7月仲係咩都無，捱唔住啦

Cu唔in我

琴日問佢仲會唔會出
佢話派曬

巴打 咩科仲派緊interview阿？

>3.6都唔in

咩係jer?

我都想知 3.4表示未有
等緊ling嘅你地介唔介意講下自己gpa

Offer god
Gpa god
Cgpa>3.8

我等緊AIS ~CGPA 3.31
LING係咪收得高過AIS今年?

ges

Bu fj offer god
I need your offer

im god

linguistics 唔係不嬲都收得唔低嘅咩

Sosci Psycho

Shipping
睇黎無緣同fd讀poly

以前收幾分的?
見你地話AIS今年高左

今日冇人收到AIS?
好似冇乜消息咁

CU Psy 同 HKU Psy 應該點揀好

推，有朋友想知

同問

今日派左？

會唔會今個星期淨係派一次
applied soci 都冇消息

city im

唔好啦 希望啲人快啲放出黎啦
唔理ais定applied soci 是但一科都足夠

Cu psy唔係唔收本地non jupas咩
咁厲害

冇所謂啦 我想入hku多啲

收幾個嫁1年都
BTW有OFFER果D係咩ASSO/HD?
SPACE心理?

我好驚訝今年咁多3.5以上勁人都要等AIS

3.31咋

巴打要堅持住!!

每日都等緊奇蹟降臨

我都打定輸數架喇
都叫盡左力讀, 個分唔夠高都冇辦法
唯有見步行步

日日都係到等

cu psyc可以直入或者經social science broad base 個program入(咁就第2年先declare psyc major); hku psyc 就一定係以經social sci broad base入，所以睇你想直接入定等多年先入psyc major。要留意如果經social sci broad base入係可能會有quota或者要你有某個gpa先declare到個psyc major。

cu psyc 就focus 多D做experiment，如果你好唔鍾意做experiment或者數理底吾係咁好，讀cu psyc 就可能有D辛苦

ching 你覺得今年都有機派到咁低?

3.4x仲未有 唉

你3.4x 有冇報其他u or 其他科?
因為我d同學3.4以上好多4,5月就有conditional offer
所以我先驚訝點解AIS都咁多3.5以上勁人等緊

淨係得edu psy咋
等緊city ais同applied sociology

你本身讀文科定商科/理科?
你個分應該都好多選擇, POLY BU 0個D

冇報poly bu socio唔收
City乜都未有 唉

起碼盡左力，冇悔先呀~
加油唔好灰咁耐呀! 可能會有更好既!

竟然係咁?!3.4X都算中上成績,
你遲少少應該會有OFFER架喇, 唔洗咁擔心啦
我就唔信N手飯都派唔到3.4

CHING 知唔知如果7月先up SEM 4 個分, 佢會唔會睇架? THANKS

4 SEM , 會有分別架?

想問3.45係3sem定4sem?有interview?大約係幾時收到？唔好意思咁多問題

我想問下有冇人有報嶺南?
知唔知OFFER 派成點? THANKS

Bu fj offer god
又一日無offer

Edu小常
City im

見到non jupas個excel前幾日有人3.25收到CITY ELTM
希望有人唔要放出來俾我呢啲小薯讀下書

0係邊度睇到架?

你去番page1睇 有link睇

見到喇~THANKS
真係有人3.0X都有UGC, 應該INTERVIEW表現好好

文科, 中英文0個D

Offer god

頭先學校打比我話有科升左grade
而家cgpa3.3 offer神求你比次機會我
Poly offer god
City offer god

絲打你appeal佐咩科

岩岩city打來叫我up award transcript 係咪姐係有機

巴打咩科？

想問下你報邊科?介唔介意講GPA幾多?

唔係appeal 係sem4個陣其中一科出問題學校收投訴調查 而家升返grade比我地
好似會自爆

好奇

又一日啦

又多位同學
唔知我識唔識架呢

Dont ask 如果我地一齊收到offer再話你知

我3sem 3.56 4sem 3.57
上星期四收AIS

3.6 or above既好多人有其他offer放左AIS
但追左咁多post range 3.5要AIS 既為數不少

已知某間CC派到3.4幾（追post）

所以我自己覺得底線3.3range都會收既，但係要等後期時間等3.5/3.4個班放offer出黎

仲有機會，都要兩手準備

希望

Offer god
Gpa god
Ielts god 7

其實3.5X 要AIS既都係黎黎去去果幾位
不過唔上連登果埋3.5就唔知喇
利申有追post

絲打收到email confirm味

Cs

好耐之前得我一個擺上去excel

琴日poly 又call一堆人去in EIE
3.3x都收到電話,但點解唔收左我先
仲有無巴打同我一樣等緊

順手拜拜poly offer god

又過一日

poly EE offer god

你好似個個offer 都覺得人地會漏左你

Bu fj offer god
聽日派offer俾我啦

巴打GPA幾多?
Application Status係咩?
我Pending Decision左 係咪皮已收

想問下有冇人報過/報左/入左 City既 1201 Department of Architecture and Civil Engineering (options: BEng Architectural Engineering, BEng Civil Engineering, BSc Surveying)

報過
依家入左1547

你報1201個陣GPA幾多?
大約收咩位?
同幾時出offer?

幫美麗動人又錫我既最好既女朋友求offer god
Cityu Im offer god
Bu econ offer god
Polyu itc offer god
Wish everyone get offer
Forgive me

有無諗下offer都無收到過既人

幫人問，Reg day之後係唔係收到其他u offer 都可以reject reg左果科？唔交學費就得？

絲打仲未收到offer？

繼續求poly acct offer god

EdUHK
Offer God

要申請退學

即係照可以收到其他u offer 同reject舊果科？
我個fd怕ugc reg左無得轉讀其他

睇返之前既post
見到有話如果同時報cityu bom & banl
Banl會用bom interview既分去比offer?
即係bom interview唔好會令到收硬既banl offer冇左
假設cgpa 3.9 maths eng both lv4

3.6
我都係pending decisions(quotes full)緊 皮已收會轉unsuccessful 一日未轉一日仲有希望啊bro

求city ling

想問下各位巴絲打, SPEED 果邊話要17號交學費, 但係岩岩先收到ou 果邊interview, 咁其實SPEED果邊既學費係咪點都要射落海 ??? 好無助啊屌 想睇下OU有冇機又唔想射幾萬蚊落海

係咁嫁啦, 無信心就買定後備

Shit n手飯都派曬 ？
你打比邊個架

照道理應該唔會同你講仲有位
講左可能要負責

Speed學費可以申請defer
所以到最尾你可能都只係蝕左留位費個$5000

之前打去 佢明明話有人meet唔到offer架

係可能有 之後可能又出左

Bu fj offer god
一個鐘拜一次

Poly TSE Offer God

點解你地係pending decision
而我係on waiting list既

ppp gis ais我屌你老母臭閪 咁撚耐都無消息

咁你係打比kelvin架 ？

想問有無人知邊到有得睇ugc科收high dip/asso 既人大約幾多GPA?
之前好似係連登禁過link入左bu睇過
但而家就搵唔返

打比Office

Edu offer god

on waiting list好過pending decision喎

講緊既係入YEAR1

又一日過去
仍然係無消息
拜拜ais offer god

Bu fj offer god
求你賜個offer俾我

Hku mbbs second chance

巴打你AP收到Enrolment email?,我第一批收到offer但麵仲未有enrolment email

睡前Bu fj offer god

睇科啫，之前追po見到3.0x定3.1已經有歷史offer

得edu offer

等咗咁耐
應該冇offer
好sad
接受唔到

拜一拜edu offer god 希望奇蹟會發生....

GPA?

商科的話
大家會揀Speed定OU，定係SYU？

poly係唔係冇confirmation letter？
攞完學生證就算？
non mean幾時申請

唔該

一齊下年見

見到啲dse學生等放榜又諗番起兩年前嘅自己。。
要努力讀書 唔好好似依加咁連N手飯都冇得食

polyu offer god
我一定會好俾心機讀架

Applied soci ais offer god
求下你快啲比offer我

未到9月都唔好頹啦

Polyu EE

N手飯啊

巴打gpa 幾多
有fd 等緊year1

求下你出offer比我

367 我都係求yr1炸

幫fd拜
Poly offer god
EE offer god
Yr1 entry god

如有offer, 佢會同女神表白
兼捐錢比山區小朋友

ive?

係

Hw未有offer 又高過我都有3-5個
Ty既3.7up好似有Hku offer
Cw唔清楚
希望排到落我道啦

CITY PPP AIS
BU GIS
屌你老母

好耐冇拜ppp offer god

HKCC MKT yr1 CGPA3.8 DSE英文2 情何以

Offer god
Gpa god
Ielts 7 god

Polyu offer god
Cu offer god
Hku offer god
Year1 entry

其實你地升番上去yr3仲會唔會報ocamp ocamp好似個個都yr 1 yr2 冇乜意思咁

會，因為會defer

以我經驗睇
2邊人數都係一半

集氣幫fd拜AIS

Coty tvb offer god

City batvb
City bamc

Poly Bse 英文level2 有冇機

city 比左conditional offer我但收cgpa 3.5
我meet唔到佢個conditional offer
係咪無機 報定ou得架喇
bu個邊個conditional offer派3.0
但前幾個月in完佢唔派比我

出哂成績仲係比conditional offer?
定之前派落架？咩科？

之前派落 computer science

已經七月中， Space , GPA 3.7, CU 同 city u PSY 仲有冇機？

求Cityu n手飯

Bu
City
Poly
是但一間n手飯都好

City
Bu
Poly
Offer god

我想問下 讀完hd or asso, 係咪就可以cover 返 dse 中英 2 呢個問題 ？同埋 例如我中英 2左 想讀註冊護士 係咪可以讀返個health既asso or hd 再駁上去？

繼續等下OFFER

中英2咗 就算assohd收咗 都要考番international tests 註冊護士得degree同HA嘅hd先有得讀

你有無識人收到tse offer 完全無消息 你都有ust offer la

你地gpa幾多

打咗去問啦 原來poly交埋另外嗰萬零蚊可以退返
好彩退到 如果唔係射兩萬銀落水 到時賣屎忽都唔夠錢交學費
佢話喺開sem前搞就ok 我得閒會去搞手續放返個offer

好奇問下 如果我上年asso yr1升左ugc yr1 咁quit u再用asso成績再報其他u non ju yr1得唔得

拜拜ais offer god

咁就好啦~
你要邊個OFFER放邊個OFFER呀?

讀商科
樹仁同Speed你地會點揀？

city ling offer god

AIS 求下你

好多人求ais
好大競爭

樹仁

我mc等到放棄

唔知今年邊科係水泡科呢?

ppp gis ais 我屌臭你老母臭閪

巴打介唔介意話我知你cgpa幾多？

絲打咩情況

Gpa 幾多

岩岩AIS 又出左OFFER喇

2點

出到幾多
仲係冇我

今次派到幾多？咩cc?

岩岩收到ais conditional offer
多謝offer God

你幾多cgpa?
係3個sem定4個sem

應該要落4啦掛

3.33
4個sem

咩cc咩科？
我cgpa3.42都冇既

求你ais比個offer我朋友
求你有奇跡出現

我3個sem3.36

Bu fj offer god
求你快d派俾我

到底佢個waiting list係基於咩因素排

Space , social science

冇喇屌

Offer god求求祢賜我offer
我真係好想入BU/CityU

我諗係關埋讀個科事
我係social science department但唔係social science呢科

可能佢係睇科

佢揀人讀啦 出事

冇啦玩撚完
我仲諗住上個網度up埋sem4既成績
都冇得up
疊埋心水搵工吧

你3個sem gpa幾多?

3.36

疊埋心水讀cie

今次真係玩完

我都係department

冇架啦 唔使等到8月中

都差唔多後期 揀人架啦應該

咁4個sem呢?點解唔up上去?

仆街喇仆街喇

希望我朋友可以做被選中嘅細路

因為仲跌左少少

+1
thanks offer god

希望自己可以做被選中嘅細路

終於都收到啦?

介唔介意講你讀邊間cc咩科同幾分?

Cgpa?

對
絲打唔好放棄

盡快upload應該會好啲，我sem4跌左都係一拎到transcript 就upload

咁高分都要屈就讀水泡科

咦，人地係收conditional offer 啫係一早聽左電話要offer果班

會放番applied soci出嚟
巴絲請接實

文科3sem gpa 3.4 cgpa 3.5
Ais幾時輪到我呀

同意

yes

仲有d 3.4-3.5都未有
幾時輪到我地

佢冇打電話黎，今日直接收到sms
Btw我都會放番個applied soci offer出黎，接實

Applied soci又冇
Ais又冇
明明上年cccu psy 3.42呢個時候都收到晒
同人唔同命 唉 好灰

岩岩睇到city status轉左去pending Decision(quota full) 即係點？

已經唔關gpa事 因為已經揀人讀

我3.4 都收到ais

有啲嘢唔屬於我 真係唔屬於我

咩科 幾分

啫係..........full左

咁有冇機會後補

你有冇考ielts?
Full cert?

poly data science and analytics & fintech
係咪放哂? 幾時放N手飯

突然覺得人生有希望

Ielts 5.5 full cert

有無人知applied social science year1到底派左offer未

指緊city sir

成個waiting list既人都唔要offer 就輪到你

冇啦連ais都冇份 派到3.3x都冇份....

Hku eng year one

Bu fj offer god
好想要offer

我都係ais 想同你做朋友 你有TG嗎?

ais咩電話number出通知？

冇㗎啦 經過咗今日 點唔認命都好 都要認㗎啦

3sem cgpa3.48都未有ais offer
搵定工算啦唉

現在city一科unsuccessful 一科under review 一科on waiting list poly就唔洗諗啦 每一日都係期待又失望中渡過

原來咁多3.4 or above仲等緊
睇黎我可以摺埋

有冇巴絲最近收到edu psy offer或者轉左status?

電量絲打

我3.2x 真係摺埋算

摺埋

好似依加成個post 啲人都起到等緊ais咁既

一齊摺

其實點解會有人覺得呢個時候仲係睇頭3個sem成績
去到咁後 一定係睇哂4個sem成績黎派啦
因為低分左唔upload最後個transcript上去既仲傻
計final gpa都睇唔倒 仲點會派比你
會覺得你已經有其他offer 唔再care呢度既application所以唔upload咁

就好似我有ugc offer 都唔會再upload transcript比ou一樣
咁人地見你唔更新 自不然唔會理你個application

我之前sem4成績令gpa升左0.25
sem3等左3個月都冇poly offer
final transcriptupload左一個禮拜都唔洗
poly即刻派offer比我
所以好肯定佢地係睇哂4個sem黎派

full cert 有IELTS

讀社科

岩岩先up返 sem4
仆街了

急問想升polyu food satety
應報hkcc hpcc bucie定space?
哪間好？

space food safety果科

hpcc?

想問下有冇巴絲打試過電話收到offer之後冇即日收到email？或者係收到offer之後system個status冇變到？
個日收到電話話派offer比我 然後佢dept話要等到今日先send offer letter
但係我依家仲未收到 我係米應該再等下先
好迷惘 覺得自己仲未係接實個offer咁

我6月頭up咗 但又如何

在哪裹上堂？
要gpa幾多才可升u?
hkcc science 升到polyu food satety？

有無人收到polyu data science offer?

代人問

幫人問 city creative media offer有人收到未

Sem1 3.06 sem2 3.28 sem3 3.52 sem4 3.9 cgpa 3.5 一個offer都冇

請問update個制係邊
只按到改personal information
Thx

想問下你報左邊間u? 幾多科?

因為多數睇頭3個sem所以冇?

禁個course既code

有試過
所以再等下先喇
office做野無咁快

Poly cbs

好呀 感激絲打

有無人知？已在學校門口

HKCC升唔到food safety 唔收,
係cwb果到上堂,GPA今年3.5左右先有得IN
因為cut到得返5個位

另外高分可以升返HKU FOOD NUT,3.4 左右有CITY,3.0有CU CHP,3.2有CU PUBLIC HEALTH

cut到得返5個位?

city offer god
stephen派個bom比我啦

( asso )
cccu creative media 定 bu creative communication / creative media writing 好

利申 : 今年dse 想拎下意見 有cccu offer

food safety senior entry由上年20個位,cut到今年5個位,出年就唔知,不過想升poly fst hpcc nutrition/food safety係唯一選擇

之前個fd打去hku個邊佢講

派到落3.3 但skip左咁多3.4既唔派
好灰

Ais

你係讀咩科?邊間?

Cccu psy

咁如果佢因爲我sem4底左而唔收呢

3.4X 有冇其他OFFER? 報左D咩？
呢個分應該有其他選擇

讀Psycho 點解要報AIS
唔派比你都唔出奇

我好多同學psy都收到ais喎

真係人都癲 冇interview但唔跟分派

終於唔使mon post

其實係咪個別例子咋 上面都有個3.4派左

明明之前仲好好地 跟分派 點知

我有個同學都係3.3x收到

點解會咁 ais你漏左我啊

又冇得打電話去問 send email又唔覆

漏左我哋啊

冇漏 係唔要你姐

唔好講出黎啦

但我有朋友都係今日先收到 佢3.58 IVE

但3.3 果幾個係讀社科
收佢地先都好正常

同埋你地有冇3322 / IELTS 先？
冇既 唔派都正常

4個sem 3.35 冇收到ais 想死

CCCU 社科

我都想知. 有科轉左pending decision.
係咪真係等佢unsuccess ?

Non jupas小常係咪仲未有聲氣

我係社會科學部
4 sem3.3x
DSE 3322

ais social science科
true,派比社科 先，都正常

巴打個城大網個statues係咩

Cm派咗幾輪了

有轉？

讀eng 晒銀報AiS 得唔得 好似幾水泡 又多位

得呀

我未轉 純粹想睇下有冇人轉咗

Forever under review

文科3.4x收到 offer 喎，其實喺咪睇埋dse成績呀，或者唔同cc,3.3x唔同呢

你3.4幾？邊間cc

你都收到啦?

文科非親生仔dse有3322 4sem 3.42 毛都無條

City ppp year1 entry
City gpa year1 entry

我親生仔都冇

恭喜絲打

Under Review

34426355
聽日打電話去問

多數都係無可奉告

唔是我

你見都派到咁
差不多架啦

大把人reject

你講緊EDU小學常識? 我追佐咁多個po都見唔到有人報小常喜喎

真係咩 我朋友3.58 冇其他offer 拎實左

仲有好多3.4-3.5既等緊架

我覺得ais揀人可能係睇你篇applicant statement有冇誠意

放心啦 應該會有既

really?

啲人reject完可能繼續派落去 冇我地份

同意 極有機會
D人成日話personal statement唔睇
叫得你填點會唔睇 特別係冇interview既科目
同埋city不嬲都睇personal statement

IELTS應該都會睇下？

我都諗住聽日打上department問
打上admission問唔洗旨意問到野 department都有d機可以問到

ppp gis ais 屌你老母 日日屌極都唔化
ppp pm stream最近有無手足收到飯食
gis有無消息 好似音訊全無

有無巴絲6/20in edu英文教育加語研轉左status?

算啦 經過左今日 我真係認緊命啦

我cgpa 3.4x報city english
篇personal statement 算用心寫 全部都係真係同英文有關既野
結果三月中同其他gpa高過3.6既人一齊收offer in都唔使in
其他gpa同我差唔多既人全部都要遲啲interview
跟本文社科黎講personal statement 就係最有效可以表達到個人誠意同埋能力既工具

AIS SPA GIS 邊科好？

巴打轉左？

等緊教大Language studies (english major) OR
英文教育雙學位既朋友

可以將你既電話號瑪email比englishmajor0807@gmail.com
互通消息 等offer 互相支持.

個群已經有6個人

Non jupas等緊教大Language studies (english major) OR
英文教育雙學位 Offer既朋友
(限Non jupas, 因為唔想亂,sor , 開群就係想集中d咁傾)

可以將你既電話號瑪email比englishmajor0807@gmail.com
入whatsapp group 互通消息 等offer 互相支持.

個群已經有6個人

Ielts 7.5唔駛in 就有offer bo

我覺得唔會以personal statement作準，好多人搵人寫

Ais你漏左我呀
社科 Cgpa 3.4x Ielts 6.5
statement都盡左力寫
都係冇offer
等摺啦

你把握時間練IELTS啦

轉咗submitted好似=offer
Congrats bro

有冇人收到cityu creative media offer

當然唔係完全作準 不過我覺得對於唔係個個都要面試既科黎講有一篇真係自己度身訂做展示到自己優點同能力仲有誠意既personal statement 一定好過一篇求其寫出嚟嘅文或者係吹到天花龍鳳嘅罐頭文 我相信做人好多野都係細節決定成敗
Btw唔係就係因為personal statement 重要所以先有人請槍咩

因為我聽fd講有啲U，睇完你個ps先決定會唔會in, in個陣會睇你份personal statement 同你in個陣既語文水平會唔會差太遠。無in 個D 根本唔知你喺請槍定自己寫。所以我覺得唔多睇

EdU 英教仲係selected for interview

Ais你聽日會繼續派架可

仲唔死心

Ching 下年Thei Yr 2 報non jupas 係咪都係睇GPA 就知升唔升到ugc?

睇下第一頁個Google form

Bu fj offer god 派俾我啦

唔好咁啦

再幫fd拜一拜
Poly EE offer god

話就話死心 但其實大家都企晒起到等

希望在明天 OFFER GOD 幾時打電話俾我

咁點先可以田Thei 轉翻去讀ugc ?

有i大讀都算唔錯啦

頂住啊

真係一啲辦法都冇？
Yr2 學費要成十萬
如果Yr 2 Gpa 有3.5會唔會得？

近排有冇人收過ppp?

收到
有時緊張忍唔住上黎睇

3.5+ 可以博下,trans u黎,成功例子,我上non jupas post咁耐10隻手指數得晒

林鄭有30k 平唔少啦
試下囉 報non j 都係幾百姐
不過如果得3.5唔好咁大期望

林鄭嗰個係每個人都減定係揀人來減架？

每個人都減

咁都好啲

SW係咪間間U都派哂，唔會再派？

我哋要加油

有無人知bu派到邊

Cm去隔離design post會多d呢科嘅巴打

真係幾大打擊 我唔明。。。

定係我重新報過HD上翻ugc會好啲 ?

Thei 同 UGC 既差距值得你take 咁大risk?

有冇人其實係當city im係水泡咋
如果你地手持其他offer又唔想讀im
求下你地放出嚟啦 我好想讀im啊
pending decision真係好灰

City offer god
有冇人知city reg day幾時

City linguistics 派哂未

唉 出去同人講我讀Thei都唔會有人識，重要thei好伏，勁hea同貴呀

有冇人最近收到city translation offer ?
同埋Gpa同Ielts 大約係幾多?
我仲係under review 唔知有冇n手飯食

CityU offer god

city e&f...

佢邊有risk姐
自資學位可以同副學士一樣咁報non jupas
佢唯一嘅代價就係報名要用果幾百蚊
利申：讀緊自資學位 year2 今年三月收到offer

幫fd問，讀language and culture揀cccu or hkcc?

師兄可唔可以講下讀咩科，升邊間，同GPA幾多

我朋友 佢手持幾個offer都未放

佢要quit ThEi 讀HD
升唔番就連degree都冇

Bu fj offer god
利申：我都讀緊自資Year 2但仲等緊Year 3 entry offer
其實無咩驚啊 無offer咪番去拎林鄭三萬蚊囉

我錯唔好嗌交啦師兄

有無人攬住bu offer又唔想讀 我都好想要 放出黎啦

點解要quit thei講HD

如果想讀degree civil ，poly hd 定 hkcc engine 會好啲呢 抑或js1901 讀surveying呢

如果e家仲叫你去interview嘅科，大唔大機會入？

呢幾日 有冇巴打收到edu psy n手啊？

Year 1 im 仲會唔會出offer
Waiting list左幾個月

因為thei好伏想通過HD升翻八大，會否太不智？

如果能力許可直接喺thei chur gpa啦

如果我有city offer
會放edu psy出黎

City offer god求下你唔好漏左唔派比我

hku nursing
polyu biotech
city biomedical

HD/ASSO 升唔番既佔大多數 你睇下樓上佢有幾多3.4 3.3既求緊個水泡AIS

頭3個sem 博conditional offer.

咁呢個絕對會

Bu fj offer god
又一日啦 俾個offer我啦

咁我疊埋心水讀thei爆GPA啦多謝師兄們

Non Jupas 係計你Yr2 GPA 定Yr1 and 2既GPA架？

我想問有無人考過igcse?中文又升唔到3
搵左好多都唔明Cambridge同edexcel有咩分別，係咪無分別？

二年四個sem都要睇
不過一般頭三個sem重要少少

幫自己同fd拜
PolyU EE offer

你直接用THEI成績報啦 用CGPA報,最新果個

問題來啦我Yr1 hea 到仆街，GPA 唔過3

咁就RIP

即係我唯一一條路就係thei. ?

叫你朋友做下好心啦
佢放返offer出嚟 佢就係offer god

臨訓拜多次bu fj offer god

你有覺悟的話可以試吓之後一年瘋狂爆gpa睇吓拉唔拉得返上去

多謝各位巴打解答

如果上年asso yr1升ugc yr1 今年quit u再用asso個成績報其他u嘅non ju得唔得

可以,但要quit左先報得

PolyU
BU
CityU
Offer God求下你比個bio n手飯我

但係之前asso個分同dse個分都唔係高 驚quit左入唔番u
利申 dse b5 18 asso cgpa 3.72/4.30

依D risk你要自己考慮喎 interview果陣你空白左年,你都已經答唔到啦

最近有冇人收到城大Chinese and history 嘅Chinese stream？

咩心態

ais派埋offer比我朋友啦
please

順便問一問 BU二手飯派左未?

下年想報hku ba hk studies,cgpa 要幾多 over 4先有機？

話咁快又就黎1001

TSE冇消息啊 EE 就有

Poly EE?

city ee有冇咩消息? 睇excel係唔係6月尾又有一round interview?

求下ais派offer比男朋友

佢話未揀好

求city cs year1 entry

前排有人話佢收到poly EE year1

year 1 cgpa要3.4

照舊訓前拜下ais offer god
雖然這些機會不是我的

未聽過
知唔知佢gpa 幾多

有咩offer啊 我地幫佢揀

巴打們 你哋報左poly EE外 仲報左poly咩科？

Bse 已un

你哋GPA 咁高都冇offer 我呢啲薯仔等食屎

我好低分
你幾多？

TSE無咩位，而EE好似仲有1-2個會reject

3.5

邊間cc 先

我只求year1

只能怪自己

巴打介唔介意 telgram我交流下
Aforapple

poly city bu edu offer god